夏天十日先洗一次頭 你問我答

利申 借人acc 藍絲 因為身邊既人都知我呢個秘密 勿起底

多謝男朋友對我既不離不棄
Iloveu

唔抵得我 男朋友仔 就算我十日二十日唔洗頭 都仲係咁愛我

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我有時仲會迫我男朋友 聞我個頭

屌你啦，知你十日洗一次啦

你係唔係痴撚線嫁。。。
放過佢啦

啲女人真係好撚嘔心

個頭係咪好臭

A0油頭死毒撚
一定成臉都係毒瘡
同埋一定好撚矮